[正視聽] 請立刻停止所有內訌post ，專注今日活動！！！！！！

邊個再推內訌post = 五毛想塞住熱門既post等今日遊行相關post 少左上熱門。

每次有大型活動政府唔DDOS 你，大家都知咩事啦？

風向撚鍵戰撚出晒黎，搞分化帶風向屌手足樣樣做齊

唔好中對家計，唔小心比人分散注意力唔緊要，懸崖勒馬。

大家立即focus 翻係行動！

1/5

2/5

3/5

4/5

push

721831101

推

ok

P牌推唔郁 😅

G持

覆左就okay, 可以刷新五連

Push

推多幾下都要開始鳥

最後一發

今日 1500 尖沙嘴鐘樓--->紅館 毋忘初心尖沙嘴大遊行

今日活動

孩子不要催淚彈集會遊行
時間:10:00-10:30(愛丁堡集會),10:30-11:45(遊行)
路線:愛丁堡廣場 政府總部公眾活動區

感謝美國保護香港大遊行
時間:12:30-16:00
路 線:遮打花園→美國駐香港總領事館-->遮打花園

毋忘初心尖沙嘴大遊行
時間:15:00-18:00
路 線:尖沙嘴鐘樓--->紅館

感謝樓上巴打幫手刷新五連

好多人 可以推多陣post 先行

推，獲獲都3毛扮兩邊引戰

感謝巴打刷新五連

一切內訌post 一律不回覆，
水軍鬼acc搞分化
台灣選舉都搞，
香港點會唔用網軍搞分化

exactly,屌熱狗不如留氣暖肚
拉+不推文回覆即可

一個人好難推

唉算了放棄，開始行

你覆一次我覆一次

岩呀